<<哭泣的女詭 La Llorona>> 討論

成套戲無乜悶場，驚嚇位夠多

有睇breaking bad嘅話，入面果個Tuco都有份做，佢認真講笑個樣真係好搞笑

之前睇過同系列嘅conjuring, the nun同Annabelle
但我無做功課，唔知呢套同呢幾套有乜關係

有無人都睇左？

正睇咗

影評比人屌到爆，諗緊睇唔睇？

會睇，不過遲下

keep住嚇你無停過 驚嚇感十足

今時今日你仲信影評？

利申未睇

有d可信性高嘅，因為呢套 South by Southwest 已經上左，好多人都話搞衰曬個conjuring universe不過我都可能會睇

得一招靠音效嚇人

wiki話係Conjuring Universe

同conjuring 有咩關係？

溫子仁

同conjuring比好唔好睇？
anna / 修女我覺得好悶

係？？？

原來如此

可信性高嘅可能得返10%人（非主流媒體）
90%所謂主流影評人全部寫文時都有背景有立場有前設有偏頗仲當然有錢收
最信得過都係上映後整體觀眾評價同信自己
想睇就睇，影評人信唔過

節奏快過修女
驚嚇位多過修女
唔算恐怖，主要係因為恰細路先覺得隻野勁
雖然成年人都唔夠打

未睇呢套 即係隻野同nun有關？

惡靈係同一隻好似

有冇d你覺得幾fair嘅影評人推薦下？我平時都係聽下電影podcast+ Twitter,間唔中睇下影評website,冇好深入研究

劇透

應該個神父巫師係幫手收埋一開始係間房個2個細路一家

不過比女主角開房門破左佢陣，仲導致𡃁仔比警察帶左入兒童院，離開左間房等隻鬼搵到佢地咁就

所以事實係女主角害死左2條𡃁仔

有時好怪，好似安娜creation咁美國影評話ok點知香港人入場幾乎話伏(包括我)，呢D野好主觀，一係睇下trailer先決定。

無視，會去睇

係我覺得Annabelle series好垃圾

但印象中anna1係ok.
又唔記得重溫
呢排恐怖片無咁熟衷

Youtube個Chris stuckmann幾好

我覺得anna1反而係ok好笑
成套戲拍出黎反而唔夠conjuring1個開頭好睇

con1係第一套，實ok啲，
印象中con1-2都好好睇

劇透

最尾影住灘水，倒影女主角
係唔係暗示佢比隻女詭上左身

因為巫師係度阻手阻腳
所以死一次轉生落女主角度
洗走巫師先繼續開餐

幾時拍套 conjuring avengers

咁華倫夫婦一定係大反派
殺咁多鬼

Con1-2好睇
Anna1-2
Nun 普通

Anna3 講個小朋友放晒d亞靈出黎

好撚悶

有bug
女詭夜晚先出動，但係之前日光日白又會去泳池嚇個女，日頭又係個女間房窗簾後面嚇仔（非劇透，trailer已有）

呢個區唔怕劇透啦

日頭弱d 現唔到形，得𡃁仔同比佢抓傷既人睇到
夜晚直頭現晒形，飛來飛去 係人都睇到

今日睇左, 好一般
驚嚇多,但手法都估到係點
係節流明快,但劇情太無咩特別

琴晚睇咗，節奏幾明快

故事驚嚇位都多，不過估到咩位嚇人

整體都ok嘅

仲未睇

悶到想走

又冇咁嚴重不過我睇個場勁撚多學生靚妹係度鳩叫 冇撚哂氣氛 利申 康怡睇

係咪靠音響效果嚇人果隻?
如果係就唔睇了。
用突然爆音響，比卡超都嚇死人。

無期望咁入去
未至於失望但真係好一般
D伏線連動我覺得唔洗咁明顯
同埋女鬼出太多,後期已經無咩驚嚇

漏左講
我dllm D人驚未燃睇啦
又要驚又講話之後有咩位彈鬼出黎
真係dllm

睇完覺得成家都係弱智

成篇都冇講有太大關係
只係同一個世界觀啫

我想問間屋係咪同之前d戲有關？成間屋個格局勁似conjuring2 間屋，定唔知邊套鬼片見過嘅格局

外國十間有九間差唔多啦

最後隻鬼死得咁弱智

我都想知,
以為望住灘水會變左樣
但又冇, 即係冇意思?
我仲諗係咪只係今晚驅左佢, 可以再黎過

似笑片多過恐怖片
同"請勿關燈" 一樣
d驚嚇位睇太多了,全部都係果種套路(其實無問題)
今集d恐怖bgm都係依舊咁正

不過點撚解又同詭修女一撚樣最後變撚左打喪屍呀仆你個臭街......

從詭屋開始d劇情套路都係咁，今集故事短好在無拖到咁肉酸

套套同一條公式 真心悶

劇透

如果條女唔打開道門就唔會有事，
如果條女個女唔為左執公仔，隻女鬼未必入到屋

結論：成套戲d bitch 累事

女權電影

差啲訓撚著咗 悶撚到

靚妹

寵物墳場衰男人
今次衰女人

寵物墳場我覺得衰過呢套

真係好撚憎啲學生又要驚又要睇又要嘈

都係溫子仁好

呢套出奇地好早時間已經現完整真身, 但又唔會令人覺得一現真身就唔完全再驚

得個嚇字
d中學生又要驚又要睇

好好多

基本上套套鬼片都係女人同細路累事

睇完，其實我覺得又唔差
啲氣氛幾好
同埋有一幕影住隻鬼背面我覺得幾型

Btw，呢隻係咪溫子仁宇宙入面最廢果隻鬼
可以咁易殺得死

套套都搞細路

全部jump scare
結局太簡單就完
the nun好睇d

都幾擔心黎緊conjurng3
好似都係搵e個導演拍

點解擔心？呢個系列之前都係佢拍都幾好睇
conjuring2更加係我最中意既一套鬼片

以往佢啲鬼都係做到唔怕耶穌，唔怕十字架
仲以為今次佢條頸鍊就係收拾佢既武器
點知最後一個十字架就隊冧左

鬼佬鬼片條橋好無理頭
當知道隻鬼叫咩名就可以用宗教力量趕走佢, 但係隻鬼又會自爆自己叫咩名

以為隻鬼好勁 一下隊死左。。

條頸鏈竟然完全冇鋪排
又唔講下Tuco神父以前啲事蹟
成套戲所有位交代得唔夠

女詭同3都唔係溫子仁執導
所以我其實覺得女詭係一般般

0k啦不過不失
隻野比起其他鬼直接好多
完全靠jump scare
如果有最後拍下華倫夫婦收條錬係博物館會有更有趣

我覺得係隻野特登掉隻公仔係門口
大人當然覺得弱智
細路角度想攞返寶貝好正常

已成公式

問題係驚嚇位根本都唔恐怖

Con2>con1>anna2>其他都嘛嘛

被fake 原來唔係James wan拍

其實正常細路唔會拎，唔好弱智化d細路，
除非個細路係偏執狂。

個仔不停開關門之後棟門大開嗰一個鏡頭幾正

而家啲鬼片嚇唔嚇到人唔重要
最重要係個故事

唔係隻鬼自爆，係聖經入面有記載過，魔鬼係神嘅代言人或者應對以神之名義行走嘅人嘅時候，如果對方問佢名，係一定要答，隻鬼無得揀，你睇得出佢地忍得好辛苦到最後都係忍唔住要講個名出黎

The nun係魔法攻擊收佢皮
今次係物理攻擊

岩岩睇完
唔錯，成場冇乜悶位
係隻野唔夠恐怖
70分啦

唔恐怖
但好笑

氣功好勁

修女真係惡魔，但今次呢隻頂盡係厲鬼，應該廢好多

有無人比annabelle 個trailer 吸引 仲多過套戲

未睇，
但同感

之前兒兇3出拳打到隻野速逃

trailer恐怖
正片

La Llorona will be back

Jump scare 用到好老土
完全典型嘅音樂轉 慢移鏡頭
第一次睇冇 第二次就彈出黎
最尾就典型屋企布陣打架
打打下一個十字架就收皮冇咩伏筆

我仲未睇

今日睇中午場, 全場得10個人左右, 幾好feel

中段個細路女明明畀隻女鬼控制左, 呆晒冇反應, 轉個頭就正常返, 係bug定係我睇漏野?

上面咁多劇情討論
你自己又留咗幾個comment
想大家點配合你先

等睇完先判斷到

有冇睇得多恐怖片嘅師兄可以講下
呢套算唔算恐怖？
利申 睇完 好撚驚 但冇餘韻

tuco 巫師應該有個好正既過去， 永遠信神，但永遠唔信教會。 整體黎講冇乜缺點，都係個套路架啦。

lm

中後段變左笑片咁完得好兒戲

我應該唔會覺得恐怖

好似話控制佢想去邊就去邊，但係之前個女人破咗個風水陣入到屋就唔洗控制？

利申鳩噏

佢話用佢地3個做鉺果度好搞笑，點解鬼片變左笑片

其實套野有適當gag位係ok，不過d驚嚇位真係有d老土同結局有d hea

又話係墨西哥大美人，點知

兒凶係no.1 !

最大bug位係女主，做社工又講到自己同人地一家幾咁熟，點知一去到就當人痴線傾都唔傾就夾硬開門

1-2集

隻鬼都幾過癮既
捉細路要逐間房開門搵
個女又為左執隻公仔

準備開始
(突然旁邊有女)

有冇人聽到佢喊就撚起l4d 隻witch

成枝聖血無左

睇完。笑死我，全場狂笑

一下全圈蠟燭熄晒個下笑左
之後就形住個神父全程係揸流攤

到底最尾望住個倒影係咩意思

啲氣氛唔錯
我掩面睇無大叫

心入面不斷期待佢點d 黏液，試味講Tight tight tight